吐路港住上水方向有ta，3線全封

搞左幾個鐘 好似好大獲

差不多同一位置 有私家車著火

尾個個洗唔洗賠
你撞人喎依家

撞車個陣幾分鐘後我入緊大埔喺塞車龍頭，車禍位後面200米到仲要有架stream塞到死左火喺第三線
好多消防車同警車
5點幾出返九龍見到一路塞到上城隧

TLH往 SS有TA 3LB

樓豬下次不如咁打囉